以後抗爭主題變鬥紅有冇得諗

爱国爱党

推

我覺得冇
但我諗唔到更好

算係一條出路

熱狗以前做過
可以試下